* Amuze logo geen hover [OK]
* Hover state menu items grijze lijn  [OK]
* Achtergrond amuze parlallax home with en wat groter.[OK]
* Menu fotos naar gerechten aanpassen.  [OK]
* Fotos iets hoger  [OK]
* Knoppen in kapitaken  [OK]
* Tekst moet meer inspringen broodtekst [OK]
* Slogan stoeltjes mogen full width  (scherm groter maken.. ) [ OK ]
* Muis op headerfoto iets kleiner [OK ]
* Bij het team hun functies staan geen lijntjes tussen [ OK ]
* De teamfoto’s mogen mssn ook iets minder groot (hoog) zijn. [ OK ]
* De menuitems gaan niet naar de exacte locatie (positionering) [ OK ]
* Kleur lijntjes tussen Valentijn, lunchmenu & Menu Amuze [ OK ]
* Menu rollover mag kleiner
* kleur teksten $AmuzeGray [ok]
* Slogans mogen iets dikker [ ok Ze staan nu 1 formaat dikker. Een tussen maat is er niet.]

* Hoverblocks menu in roze en ook titel

Back-end dev: Aanpassingen gangen:
valentijn menu 1 tot 6 gangen mogelijk
lunchmenu 2 gangen
menu amuze 6 gangen